[尋狗]黑白色小型唐唐 芝麻（6.16走失）

芝麻極度細膽，好驚人
如果見倒佢請千祈唔好追
通知我地知佢嘅位置就ok🙏🏻🙏🏻🙏🏻

UPDATE
6.17 5am左右有人喺美善同道浙江街往落山道方向見過芝麻，有狗帶，仍然跑好快
街坊們可以幫忙留意下嗎？
萬分感謝！

[尋狗啟示]
名字：芝麻
特徵：身長腳短，黑色，嘴邊有白毛，四蹄踏雪
6.16 19:30喺土瓜灣馬頭圍道、江蘇街口車仔面鋪外走失
最後19:50喺靠背龍道跑向天光道亞皆老街方向出現過
請聯絡 92350675 / 66419229 / 62407170 / 93380819 伍先生/伍小姐
重酬，謝謝！

幫你推 我都走失左隻貓